(戒丁)您想想有道理沒？

摔鍋當你忍不住想手淫時，你先不要急著動手,從心裡問幾句，您想想有道理沒？
當你想SY時，你首先想一想你為什麼要手淫，是慾望太強烈了嗎？如果是的，你就想一想我如果因為慾望強烈就手淫，SY了之後自己又後悔，何苦呢？好不容易堅持下去，又因為短暫而又愚蠢的享樂而放棄，值得嗎？
其次，要想一想自己難道就輕輕鬆鬆的被手淫打敗了嗎？就這樣被慾望控制了？這樣也太不爭氣了吧？應該是我控制慾望，而不是慾望控制我！
第三，想一想自己手淫的結果是什麼？又洩了自己的精華，好不容易花了一段時間讓自己固本培元，結果一下子就把元氣給散了，並且還要花時間繼續戒，這樣反反覆覆有意思嗎？這種沒意思的事情自己難道不覺得很無意義嗎？
第四，想一想自己手淫過後傷害的是什麼，是自己的身體！不僅遺精，還有作為男人能讓你充滿活力充滿陽剛之氣的前列腺和腎臟！想想頻繁手淫對腎臟和前列腺帶來的傷害吧！尿頻尿急尿不盡，前列腺炎症一旦開始出現在自己身上需要很長時間才能治癒並且還要戒欲才能有徹底的效果。
還有很多很多，當你想手淫時，先想一想這些，權衡一下利弊，不要被慾望沖昏了的頭腦做出愚蠢的決定和愚蠢的行為！
當你戒欲成習慣時，你會發現，不擼已經成為習慣，甚至發現自己有想擼的這個念頭是時候，會覺得彆扭不自在，根本已經不喜歡擼了！
不要讓慾望成為你的枷鎖，不要覺得戒色是一項艱難的任務，而是把戒色煉成習慣！你會發現，一切那麼輕鬆自在！！！

三千人戒丁Telegram群

論壇:

《戒為良藥》: